我地有新方法來私了

睇到我笑死😂😂😂😂

Sorry 唔記得po link

樓主石器時代人